
@report{
  Keireki,
  title={職務経歴書},
  author={池上 蒔典},
  year=2021,
}

@book{
  jMetaMath,
  title={メタマス!―オメガをめぐる数学の冒険},
  author={Gregory. J. Chaitin, 黒川 利明},
}

@Misc {
  5thGene,
  title = {IFS概要},
  howpublished = {\url{https://www.ueda.info.waseda.ac.jp/AITEC_ICOT_ARCHIVES/ICOT/Museum/IFS/about-IFS-J.html}}
  }

@report{
  SanoAIArchiecture,
  title={Jan, 2019},
  author={C Sano},
}

@Misc{
  Takeoka2019,
  title = {ちびLispとか},
  author = {たけおか しょうぞう},
  year = 2019,
  howpublished = {\url{https://www.slideshare.net/takeoka1/lispchibimachine-190427}},
}

@Misc{
  uLisp,
  title = {uLisp Lisp for microcontrollers},
  howpublished = {\url{http://www.ulisp.com/}},
}

@Misc{
  Pyxis,
  title = {Mandelbrot集合描画支援ハードウエア [Pyxis]},
  author = {Chiaki Nakajima},
  howpublished = {\url{http://www.chiaki.cc/Pyxis/index.htm}},
}

@Misc{
  Spica,
  title = {Lispマシンを作ってみた},
  author = {小黒 直樹},
  howpublished = {\url{https://www.youtube.com/watch?v=BoHmf1YXI3k}},
}


%%%%


@Misc{
  Shinjang,
  title = {新疆ウイグル自治区の文化は“消毒”され、“ディズニー化”している：ある写真家が捉えた抑圧の現場 | WIRED.jp},
  howpublished = {\url{https://wired.jp/2020/05/20/xinjiang-uyghur-culture-tourism/}},
}
